布吉好去處???

有無巴絲可以推薦下 去8日

滑索 當時朋友畏高冇去

去完記得分享

patong附近??

8日，出幾日海，睇埋海龜都得

「我地而家係泰國布吉」

上淘寶報daytour, 好抵玩

嘻嘻嘻嘻

聽晚到 有緣patong相遇

會唔會被人賣9左

外島? 去到先搵定係網上預訂

早兩個月玩過，好激

1
睇落幾正

你地有無租電單車

四驅車場
人妖show
幻多奇(有d似馬戲團但有故事成份 覺得訓練過程殘忍可以唔睇)
浮潛(5月-10月好似會休息唔開放d島)
聽人講仲有日落崖睇風景都正
叢林飛索真係好撚好玩好值得去
布吉鎮行下市場都幾特別
仲有d cooking class教你煮成餐飯 帶你去市場買餸食下街邊特別小食

我果時凌晨機去夜機番香港 接送機租車同埋d local tour全部都係淘寶出order
平過香港出名果幾個/係布吉殺價 係平好撚多
大概係咁多

唔該曬呀 好詳細

有無出外島玩

真心
對唔住呀，係我衰
我都係出番去先

沒事， 我果陣日日報， 幾舊水 包接送玩成日

點解我係淘寶搵唔到ge 搜尋打咩

我都想知, 直情出埋店主link 啦, 巴打試過唔怕中伏

死左唔好問點解